諗住係網上平台放車 加咩句子可以叫高d個價

本身就寫左 女車主 勤保養

冷氣夠凍，俾油會行

女車主+勤保養 兩樣野根本唔會同時發生，一睇就知假，on99

剎車全新無用

少女漏M坐位

女車主交收有額外服務

女車主, 無男朋友 未曾車震

咁認真呀青

每1000km換油

千字文

咪數少 直版任驗

直板，假日車，當然女車主就梗架啦

未曾車內放屁

機器精神 直板任驗
假日女司機

買車送1Q

td 牌簿

連登神車，3波無敵手

轉子定二衝

上斜好brake
落斜好力
冬天冷氣凍

齊保養紀錄

女車主 假日車 直板任驗 低咪勤保養 上幾手朋友圍內轉名

我不嬲一千換

周圍漏西水 車底有m漬

淨係女車主呢3個字已經要扣錢啦

試下逆思維 打男車主晚晚開頭冚檢查